有消息指：有狗撈埋外圍 仲做埋艇仔 嫌份糧唔夠

識人係退休警 佢話：好多狗都有賭開外圍波，個環頭好多有成40 50人一齊買，有d仲做埋外圍艇仔 已經做左好多年 但已經係公開既秘密 大sir都有份 根本無法無天

你點知的

你點知的？

已經唔單只一個source fc到
我知道有d艇仔入左學堂 仲係入面搵到好多客仔

畀啲實質證據，面果浸嘅嘢嚟睇吓先啦！齋吹，話玉皇大帝係基佬都得啦

大把古惑野啦

我都有聽啲老黑講過 以為佢地吹水

係人都知啦

有d狗好爛睹 出面差好多外圍街數 所以咪要護住d黑社會

黑警外圍文化一直普遍，當年徐步高案 恒仔同加菲出面爭人一大筆外圍波數 所以咪要

正常吖 狗會d垃圾西盤 賭過一次外圍 冇人想賭垃圾馬會 極級西盤 抽超高水

根本已經同以前貪污果陣一撚樣

其實依過已經衰過當年冇廉政公署嘅皇家警察

不如班黑警索性收埋陀地 唔爭在 反正都地底泥

我淨係知道我做狗嘅舊朋友都好撚大賭癮

有手足還押150天聽日上庭

呢啲故仔要作好易，但都要有多啲資料先有得煲，唔好話人名，起碼都爆邊個環頭啦

根本無好過

推

做過貸款
黑警多爛數係真，其他唔知

如果唔係點會比人貼委任證

對佢地最好嘅，就係公告天下！